點樣先可以冇咁憎自己男朋友

成日都好憎自己男朋友
唔知係我小氣定點
但一諗到佢以前講大話又約人扑野嗰啲
我就會心情好差 好影響我一整日既運作
即使佢依家貌似變乖左 都會因為啲小事就刺激到我
最後我自己又發脾氣收場
唔想自己成為一個比男朋友覺得煩 什至係討厭既女朋友
加上其實我發脾氣都發到好攰...
我究竟可以做啲咩

飛左佢啦 不忠只會接二連三

點解要同佢拍拖

因為同佢一齊開心既時刻真係好難忘
即使依家成日嘈但佢都仲係好努力咁帶啲開心比我
所以搞到我都好懷疑自己係咪太小氣太敏感

分手啦
以前發生過嘅事如果放低唔到 唯有分手啦
相信你自己都知遲早一係你疑心太重你哋會成日鬧交
一係佢真係衰多次
既然咁唔開心 長痛不如短痛

冇架 心裡面一路記住佢之前做過既事
明明耿耿於懷 但又放唔開
睇返自己以前都唔係一個會亂發脾氣既人
因為男朋友犯過錯 成日好敏感 好易胡思亂想
少少事都觸動到神經發脾氣
就會好討厭自己 究竟點解會搞到今日咁

分手

好事嚟

就係好想搵辦法去放低過去既野
但我真係做唔到
所以越嚟越覺得自己廢
有時真係覺得自己因為佢而穿左個窿
或者可以話係physically存在
但入面已經爛曬

-*我明.

佢有問我點解唔可以將依家開心嘅事放大
去遮住過往唔開心嘅回憶
我知道佢做得到
但其實依家每分每秒都有野觸動到我
什至一個茶壺都可以令我諗起個件事嗰個人
我放唔低過去 成日想放棄 係咪好廢？

散啦，唔好嘥時間

其實我都好想散
都講過無數咁多次分手 什至想自己死左去算
唔洗再因為呢個人而覺得煩惱同討厭自己
加上真係好嘥時間
再花時間相處都未必有將來

分手咯

你又約人扑野平衡返lo

咁又唔洗死既，搵啲fd出多啲黎傾下計，做多啲其他野分散下注意力，你宜家覺得佢佔你人生好大部份，其實冇咁緊要既

分手就得
一齊但連基本既信任都無
根本連朋友都不如

繼續係埋一齊係咩原因
係愛定責任
定唔捨得，唔甘心
要分返開

分手啦我哋

以前個ex又係好鐘意
講大話去掩飾自己
只可以話每次原諒
都係比多次機會佢傷害自己

自己攞嚟典之嘛

做咩揀個player做男朋友....

又見雪飄過
飄於傷心記憶中
讓我再想你
卻掀起我心痛
早經分了手
為何熱愛尚情重
獨過追憶歲月
或許此生不會懂

又再想起你
抱擁飄飄白雪中
讓你心中暖
去驅走我冰凍
冷風催我醒
原來共你是場夢
像那飄飄雪淚下
弄濕冷清的晚空

原來是那麼深愛你
此際伴著我追憶的心痛
原來是那麼深愛你
此際伴著我追憶的心痛

爆菊即飛啦

簡單講 如果男朋友要用個 憎字去做動詞 基本上都分得 無謂拖住大家